點解而加啲狗公咁變態

呢條友佢不斷話自己仲鍾意前度一直周圍識女跟著仲搞埋前女個師妹，佢番工溝緊師妹個fd點知人地唔受，佢就溝佢師妹，仲要日日跟蹤人番屋企，仲有不斷騷擾人地既朋友，佢就讀德信中學既，成日話自己係校草，個師妹同朋友出去挽，佢都跟著人，搞到個師妹成日比fd串，超級擾人，麻煩各位巴打 絲打廣傳

挽你老母咩，宜家無人得閒理你

鬧還鬧，唔可屌老豆

人地有危險都唔理？

你試下日日放工比人跟蹤

呢啲嘢翻ig講啦
有證據就報狗囉屌
大是大非冇人得閒理你啊

咁都唔洗屌老母既，好似你咁咪得囉

私人困難
私人解決
唔到大是大非麻煩唔好出post影響資訊流通
依個時候既連登唔係你既批鬥武器

咁擺上來可以阻止到佢咩

防止佢危害其他人